
{'type': 'evaluation',
'class_name': '第 1 課評量',
'questions': [
        {'question': '下面哪些是自然語言(複選)',
        'choice': ['中文', 'Python', 'Scratch', '英文'],
        'answer': [0, 3]
        },
        {'question': '選出會在螢幕上印出 \"I like Python.\" 的算式(複選)',
        'choice': [
            '\"I\"+\"like\"+\"Python.\"',
            '\"I\" +\"like\" +\"Python.\"',
            '\"I \"+\"like \"+\"Python.\"',
            '\"I \" + \"like \" + \"Python.\"'],
        'answer': [2, 3]
        },
        {'question': 'Python 中表示乘法的符號是',
        'choice': ['%', '#', '*', '/'],
        'answer': [2]
        },
        {'question': '連續印出 100 個 \"hello \", 使用哪個運算子最為方便',
        'choice': ['+', '-', '*', '%'],
        'answer': [2]
        },
        {'question': '同時按下 Ctrl 鍵與 C 鍵有什麼作用',
        'choice': ['複製', '選擇', '貼上', '剪下'],
        'answer': [0]
        },
        {'question': '同時按下 Ctrl 鍵與 V 鍵有什麼作用',
        'choice': ['複製', '選擇', '貼上', '剪下'],
        'answer': [2]
        },
        {'question': '哪種模式下, 每行前面會出現「>>>」',
        'choice': ['互動模式 (shell)', '檔案模式'],
        'answer': [0]
        },
        {'question': '哪種模式要嚴格遵守Python 語法',
        'choice': ['互動模式 (shell)', '檔案模式'],
        'answer': [1]
        },
        {'question': '哪種模式適合嘗試, 或是測試簡短的程式',
        'choice': ['互動模式 (shell)', '檔案模式'],
        'answer': [0]
        },
        {'question': '執行程式「Run」時, 會點選「Run Module」｡ 哪一個方便的按鍵可以做相同的事呢',
        'choice': ['F1', 'F2', 'F4', 'F5'],
        'answer': [3]
        },
        {'question': '使用 shell 算出一星期有幾小時',
        'choice': ['print(\"24 * 7\")', 'print(24 * 7)'],
        'answer': [1]
        }
    ]
}
,
            {'type': 'evaluation',
            'class_name': '第 2 課評量',
            'questions':[
                {'question': '「浮點」數字表示小數點是浮動的; 小數點向右浮動, 數字',
                'choice': ['乘以10', '除以10'],
                'answer': [0]
                },
                {'question': '8 + 3 * 7 + 4, 哪個部分最先執行呢',
                'choice': ['8 + 3', '3 * 7', '7 + 4'],
                'answer': [1]
                },
                {'question': '\"10\" 是 string, 還是 number?',
                'choice': ['string', 'number'],
                'answer': [0]
                },
                {'question': '10 是 string, 還是 number?',
                'choice': ['string', 'number'],
                'answer': [1]
                },
                {'question': '想把數字轉為字串, 可以使用',
                'choice': ['str()', 'int()', 'len()', 'float()'],
                'answer': [0]
                },
                {'question': '哪一對變數名稱是不同的？(複選)',
                'choice': ['Hello 和 hello', 'friend 和 Friend', 'happyTime 和 happytime'],
                'answer': [0, 1, 2]
                },
                {'question': 'Python接受哪些變數名稱？(複選)',
                'choice': ['Coding4Fun', '4Fun_Coding', 'Coding_4_Fun', 'Coding 4 fun'],
                'answer': [0, 2]
                }]
            }
            ,
            {'type': 'evaluation',
            'class_name': '第 3 課評量',
            'questions':[
                {'question': 'type(a) 得到 <class \"str\">, 表示 a 的資料類型是',
                'choice': ['integer', 'float', 'string', 'list'],
                'answer': [2]
                },
                {'question': 'type(b) 得到 <class \"float\">, 表示 b 的資料類型是',
                'choice': ['integer', 'float', 'string', 'list'],
                'answer': [1]
                },
                {'question': 'type(1) 會得到',
                'choice': ['<class \"int\">', '<class \"float\">', '<class \"str\">', '<class \"list\">'],
                'answer': [0]
                },
                {'question': 'int() 如何將 float 的資料轉成整數',
                'choice': ['四捨五入', '無條件進入', '無條件捨去', '捨棄小數部分'],
                'answer': [3]
                },
                {'question': '哪些 function 直接傳入字串 \"1234.567\", 而不會有錯誤產生？(複選)',
                'choice': ['int()', 'float()', 'str()', 'len()'],
                'answer': [1, 2, 3]
                },
                {'question': '哪些 function 直接傳入數字 1234.567, 而不會有錯誤產生？(複選)',
                'choice': ['int()', 'float()', 'str()', 'len()'],
                'answer': [0, 1, 2]
                },
                {'question': '哪些 function 直接傳入數字 1234, 而不會有錯誤產生？(複選)',
                'choice': ['int()', 'float()', 'str()', 'len()'],
                'answer': [0, 1, 2]
                },
                {'question': '「answer = input(\"請輸入數字\")」, 如果使用者輸入 12, answer 的資料類型為',
                'choice': ['string', 'integer', 'float', 'list'],
                'answer': [0]
                },
                {'question': '想在 print() 的內容裡加入新的一行, 可以使用',
                'choice': ['\\\\', '\\a', '\\n', '\\t'],
                'answer': [2]
                }]
            }

            ,
            {'type': 'evaluation',
            'class_name': '第 5 課評量',
            'questions':[
                {'question': 'Python 使用哪個關鍵字來引入模組',
                'choice': ['import', 'def', 'return', 'float'],
                'answer': [0]
                },
                {'question': 'Python 使用哪個關鍵字來定義 function',
                'choice': ['import', 'def', 'return', 'float'],
                'answer': [1]
                },
                {'question': '如果有個 function sayHello(), 需要傳入字串作為參數, 哪個是對的使用方式',
                'choice': ['sayHello', 'sayHello()', 'sayHello(\"Jack\")'],
                'answer': [2]
                },
                {'question': 'function 理論上最多可以傳幾個參數',
                'choice': ['3 個', '10 個', '沒有限制'],
                'answer': [2]
                },
                {'question': 'function 使用哪個關鍵字將資料傳回來',
                'choice': ['import', 'def', 'return', 'float'],
                'answer': [2]
                },
                {'question': 'function 中的區域變數在 function 結束後到哪去了',
                'choice': ['還在啊！', '消失不見了！'],
                'answer': [1]
                }]
            }
            ,
            {'type': 'evaluation',
            'class_name': '第 6 課評量',
            'questions':[
                {'question': '在 test6-8.py 中如何像 print(\"你的數字太大\") 一樣顯示資訊',
                'choice': [
                    'easygui.msgbox(\"你的數字太大\")',
                    'easygui.choicebox(\"你的數字太大\")',
                    'easygui.buttonbox(\"你的數字太大\")',
                    'easygui.enterbox(\"你的數字太大\")'],
                'answer': [0]
                },
                {'question': '在 test6-8.py 中如何像 int(input(\"請輸入數字：\"))一樣, 讓使用者輸入數字',
                'choice': [
                    'easygui.msgbox(\"請輸入數字：\")',
                    'easygui.choicebox(\"請輸入數字：\")',
                    'easygui.buttonbox(\"請輸入數字：\")',
                    'easygui.integerbox(\"請輸入數字：\")'],
                'answer': [3]
                }]
            }

            ,
            {'type': 'evaluation',
            'class_name': '第 8 課評量',
            'questions':[
                {'question': '要增加 list 的 item, 可以使用哪些 functions 或關鍵字？(複選)',
                'choice': [
                    'add()',
                    'append()',
                    'extend()',
                    'del',
                    'insert()',
                    'len()',
                    'pop()',
                    'remove()'],
                'answer': [0, 2, 4]
                },
                {'question': '要刪除 list 的 item, 可以使用哪些 functions 或關鍵字？(複選)',
                'choice': [
                    'add()',
                    'append()',
                    'extend()',
                    'del',
                    'insert()',
                    'len()',
                    'pop()',
                    'remove()'],
                'answer': [3, 6, 7]
                }]
            }

            ,
            {'type': 'evaluation',
            'class_name': '第 10 課評量',
            'questions':[
                {'question': 'jump.py 最可能是哪類檔案',
                'choice': ['Python 檔案', 'Scratch 檔案', '音樂檔案', '文字檔案'],
                'answer': [0]
                },
                {'question': 'jump.sb2 最可能是哪類檔案',
                'choice': ['Python 檔案', 'Scratch 檔案', '音樂檔案', '文字檔案'],
                'answer': [1]
                },
                {'question': 'jump.txt 最可能是哪類檔案',
                'choice': ['Python 檔案', 'Scratch 檔案', '音樂檔案', '文字檔案'],
                'answer': [3]
                },
                {'question': 'jump.mp3 最可能是哪類檔案',
                'choice': ['Python 檔案', 'Scratch 檔案', '音樂檔案', '文字檔案'],
                'answer': [2]
                },
                {'question': '使用 open(file_name, file_mode) 從檔案裡讀內容, file_mode 可以是下列哪些值呢',
                'choice': ['\"a\"', '\"r\"', '\"rb\"', '\"w\"'],
                'answer': [1]
                },
                {'question': '使用 open(file_name, file_mode) 從檔案裡寫內容, file_mode 可以是下列哪些值呢',
                'choice': ['\"a\"', '\"r\"', '\"rb\"', '\"w\"'],
                'answer': [3]
                }]
            }


            
 'files_required': [
    "1-18",
    "2-13", "2-15", "2-20", "2-21", "2-22", "2-29", "2-30",
    "3-15", "3-16", "3-17", "3-19", "3-20",
    "4-10",
    "5-3", "5-7", "5-8", "5-12", "5-13", "5-14", "5-15", "5-17", "5-18", "5-21", "5-22", "5-24", "5-27", "5-28",
    "6-2", "6-3", "6-4", "6-5", "6-6", "6-7", "6-8", "6-9",
    "7-5", "7-9", "7-10", "7-11", "7-13", "7-14", "7-16", "7-18", "7-19",
    "8-24", "8-25", "8-27", "8-28", "8-31", "8-34",
    "9-2", "9-3", "9-5", "9-6", "9-7", "9-8", "9-9", "9-10", "9-11", "9-12", "9-14", "9-15", "9-17", "9-18", "9-19", "9-21", "9-22",
    "10-6", "10-7", "10-8", "10-9", "10-10", "10-11", "10-12", "10-13", "10-14"
    ],
 'feedback': [
    {
        'question': '你為什麼來上這門課 (可複選)',
        'type': 'multiple',
        'choice':[
            'Scratch 很有趣', '想學程式設計', '好奇',
            '朋友推薦', '父母報名', '其他 <input>']
    },
    {
        'question': '你喜歡這們課嗎',
        'type': 'single',
        'choice':[
            '非常喜歡', '喜歡', '還好', '不喜歡', '非常不喜歡']
    },
    {
        'question': '你在家花多少時間做作業或看課程 (可複選)',
        'type': 'mutiple',
        'choice':[
            '6 小時以上', '3~6 小時', '1~3 小時', '1 小時以下', '沒有']
    },
    {
        'question': '你覺得進度',
        'type': 'single',
        'choice':[
            '太快', '剛好適合我', '太慢']
    },
    {
        'question': '你覺得課程難度',
        'type': 'single',
        'choice':[
            '太難', '有些難', '剛好適合我', '簡單', '太簡單', '其他 <input>']
    },
    {
        'question': '你對 Scratch 的熟悉度',
        'type': 'single',
        'choice':[
            '很熟', '普通', '不熟']
    },
    {
        'question': '你覺得學過 Scratch 是否幫助你瞭解 Python',
        'type': 'single',
        'choice':[
            '同意', '還好', '不同意']
    },
    {
        'question': '你了解本課程對 function 的介紹嗎 (可複選)',
        'type': 'multiple',
        'choice':[
            '我會定義 function', '我知道如何呼叫 function', '影片說明都夠清楚',
            '作業內容都沒問題', '還不是很清楚', '需要更多的練習題', '其他 <input>']
    },
    {
        'question': '你了解本課程對 if/ elif/ else 的介紹嗎 (可複選)',
        'type': 'multiple',
        'choice':[
            '我了解 True/ Fale 的意義', '我會使用 if/ elif/ else', '影片說明都夠清楚',
            '作業內容都沒問題', '還不是很清楚', '需要更多的練習題', '其他 <input>']
    },
    {
        'question': '你了解本課程對 list 的介紹嗎 (可複選)',
        'type': 'multiple',
        'choice':[
            '我了解 list 的意義', '我會知道如何使用 index, 存取 list 裡的資料, 像是 letters[2]', '影片說明都夠清楚',
            '作業內容都沒問題', '還不是很清楚', '需要更多的練習題', '其他 <input>']
    },
    {
        'question': '你了解本課程對 for loop 的介紹嗎 (可複選)',
        'type': 'multiple',
        'choice':[
            '我了解 range() 的的三種使用方法', '影片說明都夠清楚',
            '作業內容都沒問題', '還不是很清楚', '需要更多的練習題', '其他 <input>']
    },
    {
        'question': '你了解本課程對 while loop 的介紹嗎 (可複選)',
        'type': 'multiple',
        'choice':[
            '我了解 break/ continue 的使用方法', '影片說明都夠清楚',
            '作業內容都沒問題', '還不是很清楚', '需要更多的練習題', '其他 <input>']
    },
    {
        'question': '想要繼續學程式設計嗎',
        'type': 'single',
        'choice':[
            '想繼續學 (請寫出想學的方向,像是寫遊戲、做 App 或是程式語言) <input>',
            '因為太難, 不想繼續學', '因為沒興趣, 不想繼續學', '其他 <input>']
    }],